北角有大量犬隻

好多狗
大家小心